服務非常惡劣 20Laser男士激光脫毛

是咁的，20Laser男士激光脫毛相信大家都聽過，本來Join呢間公司因為佢地簽contract形式，無限次脫毛。

20Laser 公司合約==========
脫毛期：首2年，無次數限制。
穩固期：即第3-4年，最少相隔2個月返去脫一次。
保養期：即第5年，最少相隔3個月返去脫一次，公司稱以饋贈形式幫客人脫毛。

我利申 都Join 左一年(未過脫毛期），職員都好盡責，效果都好好，但直到今年5月份從職員口中表示20Laser男士脫毛公司賣左比某間公司，惡夢就開始............

投訴1:
職員脫毛非常求其... 非常多地方漏打...

投訴2:
有朋友預約左日子去脫毛，上到去職員話機壞左無得打...

投訴3:
本來脫毛療程最好係相隔6-8星期內打一次最為合適，但職員話3-6個月打一次是普遍事....
因為我舊底過往治療師都好好，準時Book到期比我 為免影響脫毛效果，但新班底好明顯想拖... 有咁遲得咁遲。

職員不接電話... 態度非常差... 脫毛療程進行時會hardsell 你....舊時係唔會

以往嘅20Laser好好聲譽，因為舊底個班良心員工建立出黎，而家新班底完全唔掂....

大家要三思

賣左畀邊間？

之前有個帶眼鏡既後生仔 打得幾好，
打個陣仲同你吹水。
而家佢好似沒做。

而家有個手臂有紋身 既治療師
脫得勁hea, 又係打漏好多位 ，好似趕收工咁。

Sell 就反而沒sell過我
係主要feel到有d治療師hea打

投訴3 個點 6個月做一次就真係有d跨張

合約講明頭兩年2個月做一次，
去消費者委員會告佢la

間野不嬲好差

我想激光脫鬚 有冇巴打知邊間好

聽講laser kool服務會好少少
未做過呢間， 等其他有做過呢間既巴打解答

但上網揾好似得laser kool 同20laser 2間

男人象徵都要脱，成班乸型垃圾

男人脱毛

講起垃圾邊夠你黎 你個思想仲係停留係舊陣時 固步自封 唔識追求改變 舊陣時講咩你就覺得要跟 同啲廢老有咩分別

聽講佢呢家俾第二間收購左，但新老闆又會直接係返原址度做，等於只係換左公司名，有問我轉唔轉去新公司

會唔會有伏

邊間公司？

去邊間好

利申：烏咀狗

唔好再去呢間男士脫毛，佢係收錢個時好！但之後所有嘢都好差

千祈唔好啊... 唔好再去呢間公司

依家有個四眼手臂有紋身嘅，其實佢係新人囉，做咗幾個月嘅咋，以前啲舊人走咗佢就扮大佬，佢脫毛又冇經驗，又喺度勁hard sell 小心佢

邊個話有冇就係男人象徵？ 一個人男唔男人唔係睇有冇毛囉...
你石器時代㗎？
不知幾多有毛瘦到成隻蟹咁... 行出街又無自信 個D就叫無男人特徵啦

我開post係因為唔想再有受害者，完全唔係因為有咩利益囉.....
我只係唔想再有人一開始比佢哋氹左入去join 左... 先發現所謂嘅合約..... 其實係Hea鳩你囉

有冇邊間推薦？

樓主有冇轉會 ？ 有冇其他好既推介？
合約講到明 如果咁都可以hea 試下send email投訴個職員 或者 去消費者委員會

樓主清得7788未？
如果7788 就又佢 ，
如果唔係有好多既話 轉會去第間做埋淨低既毛。

我都脫左一年多少少
而家仲有部份位係脫極都有 仲要係長左粗左， 我覺得係打漏同hea脫囉

樓主脫開咩位？

算唔算違反商品說明條例？

屌，比哂錢打左一次先睇到你個post
個次可能比完錢第一次我又唔太覺得佢hea打既

第一次一定唔會Hea 打，不過慢慢就會同你隔到好疏先打一次，你出聲？ 咁唔同你講合約無講明幾耐打一次

唔算 因為佢無話唔幫你打。。。。。

我脫全身啦 洗左幾皮野

我脫到7788 啦 不過係就係因為以前個治癒師好 同 盡責。
我打算過埋今年轉會啦

都想講返句，如果你地心思思想Join 呢間20Laser 真係要三思，佢地會幫你打嘅，但而家班新人會好Hea咁幫你打，但無乜質素可言。

以前佢地出名係因為舊公司個班係好有經驗嘅。 但而家就。。。。

有
講明不限次數頭兩年

不限次數，咁佢四個月同你打一次 你係吹佢唔帳，因為消委會講過... 佢唔係唔同你打

佢亦都無講明 頭兩年 幾耐打一次，因為脫毛最好係毛髮生長期嘅時候打係最好，即係四個星期就已經達到生長期！ 如果隔太耐脫毛效果一來冇咁效益大.. 二來兩年好快俾佢燒哂 ！

巴打本生多唔多毛 生陳代謝率快唔快？
巴打鬚同面毛都7788咁勁？
我面毛脫勁都仲有d生番出來 下巴d鬚仲有好多未清 仲係好粗

巴打諗住轉邊間？ 如果第間脫得ok既話我都想跟住巴打轉

跟機 我成臉都係 有無推介同價錢

巴打都脫到7788，我覺得唔洗轉會都得la
只要數量唔多就買部家用機 脫埋淨低同打漏左個d

巴打係咪有同佢反映過 佢咁回你？

我清哂 已經無乜毛！

係

但我join 之前有問過個話得事 好似叫Randy 既

頭兩年係可以兩個月至三個月內打一次
簽約個陣佢係咁同我講

如果你地想join 呢間其實無問題，不過合約要講清講楚囉

呢個我唔清楚啦

你係咪本身唔太多毛先 清得咁快乍？
你指全身所有位都清晒冇咩毛咁制？

你要預半年至一年時間觀察個個位都係冇再生毛/生番少量唔顯眼既幼毛 先至稱得上叫清晒喎

係咪佢可能見你都清到7788無咩毛先 拉長d時間乍

我都想好似你咁快d清晒 唔想再上去咁沒完沒了脫到無了期
但鬼叫自己多毛 又唔係d毛特別粗 應該唔太吸光 ， 有排脫

兩個月一次係正常
因為當初簽約 都係同我講話最佳脫毛效果係6-8個week左右一次 即係大約兩個月
睇番網上激光脫毛d資訊 都係話相隔大約6-8week一次

我係面、後頸、䰄d毛毛同下巴d鬚仲未清到， 上唇d鬚同手腳d毛都清到咁上下

我而家右手多毛過左手
對上一次右手係打得耐啲
左手係打得勁快
佢見你果個位無乜毛就會hea打

跟住過兩個月就到返左手多毛過右手

想脫小腿Laser Kool服務好？

仲諗住幫男朋友join 脫鬍鬚等佢唔使成日蚊
多謝提醒～

我脫左4年都未脫得清。。。

男人老狗脫毛屌你老母

激光脫毛唔係一次搞掂咩，成年都未脫完

脫咩位？

我買左全身 基本上手腳做得8899 係bikini位硬係仲有 好難脫得清咁 而家上面全部新人 d舊人冇做

你total 打左幾多次？
鬚根先係最難清 鬚清到？

其他着衫後眼見到既位做到8899都叫算係咁啦

鬚根 同 羅友內側都好難清 其他位叫做8899

做左20 次左近喇。。。你呢？

巴打都好吹毛求疵
， 脫到咁 如果一段長時間都冇再生番or生番d唔顯眼好幼既毛毛都算係咁la。

我脫左一年，應該有排都未清到，
主要係面、後頸、後肩同肚上的毛未清到。而家生番d毛一達達咁 一d地方無毛 一d地方有無，仲要有d位以前冇咩毛既地方d毛長左明顯左, 唔知咁係咪正常 有冇巴打以前都試過咁？

其實都ok既 只係寧寧捨捨有一兩條粗毛起到好外眼 但又成日脫唔走

你話冇咩毛既地方長左明顯左都唔出奇 laser刺激到毛朗生長 你下次叫佢打下個d位

邊間架？ 會做男士咩？

Google search 唔到
有冇link?

呢間似做女士喎
做埋男客會唔會由女治療師？

無聽佢講有男治療師 你脫私人部位？

上半身

間野真係有男客人咩？

我有問過 佢地話接男客人 實際有無男客人就唔知

係20laser脫全面脫左成年都無乜進展 想轉會 脫埋腳 有無好介紹

樓主仲有冇再上去？
我都有成幾個月冇上去，想上番去打，唔知係咪間野搬定㔼備轉公司， 要約到幾個月後先比做

其實如果剩係脫面好多間都可以做男賓, 我係A-PXXX脫面脫左一兩年效果都叫幾好, 本身係多鬍鬚到由上唇生到去頸野人甘款既, 青春期開始生鬚已經每個星期抽一日用眉夾蚊晒去, 但都係有印所以決定做激光

做左十幾次, 除左上唇下唇之外都脫得七七八八, 似普通亞洲男仔既水平(雖然我想脫晒去但似乎而家已經係極限), 但係好痛係真既, 痛既程度係去到會標眼水, 加上做面有眼罩防止傷眼, 睇唔到野會令你覺得更加痛, 我有朋友係果間做過激光美容師, 有D男仔(鬼仔)會痛到好似生仔甘喊叫

本身想脫埋手腳,胸背同腋下既, 俾女治療師脫有D尷尬, A-P未見過有其他男仔做, 之前係幫朋友做考試白老鼠先會係A-P到做, 但係專做男仔既又貴好多, 加上未見過有一間有好評, 有無師兄做過一間係正常D架?

巴打aplus 脫鬚幾錢？ 呢間之前唔係有人問過話唔做男客咩？ 有冇脫埋全面？ 聽聞Appus 逐次收費 呢樣good
乜鬼仔都脫得咩 唔係要亞洲人 黑色毛髮先脫到咩

我脫鬚都未脫清......
下巴d鬚仲好粗....
脫到一忽忽咁 每次一剃 好快又會粗番

聽過其他巴打分享， 脫鬚要去到脫左4年先接近無晒。。。。
我覺得要清到真係要keep住打 密d 打夠幾年先有可能清到。。。
不過20lasr間野 脫得又hea, 時間又係咁同你拉長
我都好後悔join左呢間。。。

我做果陣係10XX一次, 三次後送四次, 四次後每次$2XX,實數唔記得,加埋我開頭係幫朋友做白老鼠唔使錢所以數字有點混亂, 你打去問好D, 呢個價係全面, 鬼仔都唔係個個金毛, 有D係棕黑頭

我朋友講係有個案脫左7,8年都仲係多毛, 可能要睇個人體質, 男仔會去得做都多數係森山野人影響到生活。 原則上無分男女賓既,不過其他脫毛公可能有, 脫男仔成本高好多, 同女仔一樣價錢但係脫多好多次, 雖然都做男賓但係成個氣氛格局男仔去係會有少少唔自在, A-P預約左係去到既, 但係遲到就可能要等到有人放飛機先做到, 都爆爆地, 未脫過第二間好想知係唔係間間都甘痛, 明明youtube D廣告都係講蚊咬, 但我做覺得似比針吉,

7，8年都冇明顯改善同減少？
應該係極小數個別例子？

鬼仔都係起Aplus脫鬚？

係呀, 不過佢做埋心口同背, 7,8年唔清果個係另一個鬼仔

巴打個間仲做做男客脫鬚脫面脫後頸？
想轉會

係會做男客但係無男治療師, 同埋無咩男仔去你要預左有少少尷尬, 我剩係做全面(包埋前頸), 做後頸唔知點收費, 佢有全面, 前半身,後半身,腳,四個大位脫毛優惠(好似) 呢邊好似詳盡D

第一次要點book
係咪就咁網上打電話問佢做唔做男客 做就上得去每次做laser先再比錢？

係呀, 果間係逐次收費

係咪你朋友幫你脫
你朋友做男客人既話
可唔可揾你朋友脫

我朋友無做la, 我做完白老鼠(面,手, 腳各一次)之後已經唔俾佢做, 因為佢手勢好差, 整到好痛, 痛到頂唔順中途由佢個導師接手, 之後加埋各種原因佢轉左行, 個人覺得通常有返甘上下年紀既手勢好D

aplus而家唔做男仔新客咩? 甘可能佢地計過條數做男客好蝕